
                      Yo no quiero criticar la película, lo único que no me gusto es el actor y la actriz, pero bueno...eso es lo que hay..espero que en la película haya una sorpresa, algo diferente que no hemos leído en el libro :D 

Quiero verla ya :

Me encanta el libro :D
        
            